黑警真係已經完全失控。。。

一個濕鳩低級黑警協會主席竟然夠膽寫信去屌鳩布政司

仆街再係咁落去
我依家真係信老解會入城啦
不過係鎮壓呢班癲狗
好似以前最後紅衛兵咁樣畀人當condom

當正自己香港渣fit人咁屌長官，走火入魔。

中聯辦應該呆撚咗
仆你個街咁辛苦叫到張建宗 代你哋 道歉。
你班友竟然屌番人哋。

相信中聯辦都諗唔到會咁樣
所以事前冇 預防

班on9慣左 以為自己好威 地位好高 好團結 以為自己拎到槍係自己叻 一早忘記左做警察職責係咪
濫權濫到當自己土皇帝

自古以來
武將威脅到政權嘅下場係點大家好清楚
功高蓋主
不過班仆街都唔讀書嘅
唔知都唔出奇

老解：I am ready,I am ready

證明班黑警只會愈黎愈暴力, 因為佢地仲係谷住條氣想打柒示威者, 已經失去理智, 今日有條休班警狗出手打人就係例子, 大家聽日一定要萬事小心

老解:操你媽B這些港燦瘋到連上級都罵啊

黑警架空港共政府
中共認為香港警察政變奪權
中共出解放軍入城打黑警平亂
呢一招真係妙棋黎
一黎港共政府有下台階
二黎歐美無藉口插手 因為屬於政變
三黎可以震懾香港人

唯一輸就係班黑警 變晒做棄卒

文宣朋友煲大佢 黑警帶頭作反
反政府即係分化國家
要清算黑警

又解放軍
走哂資先再講

依個真, 諗返依兩個月。次次係下面個班黑警唔跟劇本衝出嚟柒。

而家政府班仆街暫時仲要靠你班爛仔，不過好快啦。。結果你地實會比人交出嚟祭旗。

中共走左幾多資黎香港，出解放軍？
比香港雙普選都唔會出到

共產黨教條係要黨指揮槍
不受指揮嘅槍

唔使出老解，扶其他警上取代家陣高層幾咁易

呢班狗一定係死得最撚慘果個
好得打鳩人好快D打
遲少少無架啦

中聯辦表示黑人問號

成個政府ao eo作反 。明明諗住降溫。

下一任政府 警察一定 大鑊。 一定捉一兩個高層祭旗 。
下面班藍色衫就有警監會 到時候警監會會加唔同人入去。唔會好似而家咁樣。

已經想像到將來嗰份獨立調查報告有幾精彩

幾次有晒劇本 自己乖乖地做好佢咪得
唔會冇撚左樽鹽 自己拎黎賤

陰謀論咁講，其實隻二哥真係幾陰毒。其實佢應該知道劇本，但就係咁跣自己阿頭。聰聰都幾慘，次次都比佢攞出嚟擋咩都食晒 入佢數。

可能獨立調查委員會 全部都發現到係佢 落order

中聯辨真係好撚威,洗腦洗到真係變瘋狗咬番自己D官

原來解放軍唔係警狗盟友

養著癲狗周圍咬

他媽的智障 操

其實唔洗出 唔聽話既換馬
2哥？

咁鐘意表達意見咪踢你出紀律部隊薪酬跟總薪金囉，取消宿捨，你慢慢發表你偉倫

張建宗先生 請你唔好再衝擊警方防線！

聰聰係醒就同黑鄧割啦

而家對黑警呢場比賽
睇住對家own goal仲易過自己射入對家個龍

班on9又話成日要服從上司，又話咩聽order做野
屌你依家係老頂個上司個上司啵
服從上司真係得啖笑

黑驚：

佢地會唔會見到坦克車以為係外國勢力瘋狂開槍

毅進叫雞粗口就識

係既話香港人都要出黎撐返警察，主權問題。
但可以頭一兩日讓子彈飛一會兒

用黑警同黑社會就好似打開潘朶拉盒子，冇咁易收得返

想驅虎吞狼
你估隻虎咁易控制咩

呢啲應該要推上微博，香港警察反政府，睇下班大陸西幫邊一邊

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

警犬始終都係禽獸類

有腦就唔會失控,屌要翻譯比狗睇

汪 汪 汪 汪 汪 汪 汪汪汪

佢呢啲應該唔叫功高蓋主係以下犯上

仲話自己係紀律部隊喎屌

將所有宿舍轉哂俾消防啦

這招政府真係無得輸，全部罪名比晒警察，解放軍做正義之師。

淨靠駐港老解會輸。。

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

佢地覺得執法係犯法，條氣唔順

佢地自己大禍臨頭都feel唔到，真係毅進仔，讀得書少

講得啱

點解聰聰仲唔出嚟講兩句? 比老闆屌緊? 定係比老闆個老闆屌緊? 定係已經潛逃左?

11月退休重要啲

老解快啲落黎

隔離post 有人話吹張建宗 ao eo 出post 係降溫
雖然我唔信呢個講法，但假設係真係既話
咁黑警又出一次自已搞爛政府個劇本
我點寫個劇本都唔會寫到黑警出黎屌政務司啦

其實係咪特燈放任警察
之後中共派老解解決問題拎光環

盧蛇=漢獻帝

又話服從上司指令

老解邊會講英文

老解:我準備兒好了!

應循現有有效既機制去投訴嘛

軍政府
香港警察獨立建國

布政司 暴露年齡

已經係軍警政府

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

推

其實高官代下屬道歉有咩問題
係盡責表演黎
而事實上你班撚樣真係遲哂大到,比人打到豬頭先出現
講得唔岩?

Fb見到

警察通例
第 12 章-與其他政府部門及外間機構通信
6.除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我90後
但我鍾意布政司個名多D
政務司司長個名勁累贅